[I/A] (音game) HoneyWorks Premium Live

私心推介幾首歌

係咪有得刷首抽
J開kaji把聲

我冇刷
見佢一開波就必4星
仲要有50抽既石
就直接開波算

手感唔太好，成日誤判我鬆咗手

Lm 收工先刷首抽

隻game冇得反轉個mon有d煩
一定要個叉電位係右手邊

佢個判定有小小伏

成日miss

明明expert個譜唔係咁難都會good左1 2粒
btw有無覺得啲音係lag一lag先彈出嚟？

慢→快→慢

有冇an機巴打入mission會咩都無show

特別入honey time果陣d音好似會慢左

官方有update到消息

一直用緊-0
玩咁耐得兩隻fc
試下轉完好唔好d

用左-3順手左好多

想知有冇辦法解決呢個問題(雖然應該係官方刻意咁設計...?)
今日打完HoneyWorks 一玩返sekai瘋狂miss

到底點解官方會咁樣設計

same

成日俾D MV吸引左 有冇得熄左佢

左上㩒靜止畫即可

仲有冇人玩緊？不如add個fd

有